武者、用武為義、止戈為武、勿以武用私、因果倒錯。

有感、用私成常態。

1. 用武制暴、係義係眾利、用武而無因、係私利快感。
2.親者痛仇者快、係好爽。但要點到即止。藍廢用刑克為的係利、義人身正不畏惡、但義人用武戚為止戈、為的係眾安。藍廢為利，不會以身犯險。打、係制服、唔係打柒求爽。我地唔係黑警。我地打的係人、唔係物件。要留一手。
3.武者用武係保護、係守。守的係人的價值、係意識形態的展現。所以、我地要同藍廢有明顯的分別、處事上。
4.比起打柒人、保護人更重要。而用武係須要。
5.黑警近日係引戰、要點拆、先要有戰略同戰術目的。守可以、盲攻就唔好、出師要有名。
6. 市民接受能力高係警方太柒太離譜、維持戰術上要比佢犯錯，但要防民情一時彼一時。
7. 大部份市民係撐市民、但警方只要稍為做正、(如兩邊都拉)、就變左佢不偏不倚、而市民就會被攬炒
8. BE WATER、文攻武略、要有攻守交換、而我認為、文攻要昇武行要降。

用武、一定要有因、先有解。無、就係用暴。要以眾利大於私心。

良知係展現、唔係假設。

我地的行為、至少要有尼點、先好去做。

文為盾、武為劍、盾劍一體、互補互衛、盾可推時劍可格、劍可揮時盾可檔。

攻守進退有時、企定睇睇、諗諗再決定。每個人都有可做的位、包括抖下。

打長期消耗戰、最重要係y調理身體同心態。記得食飯、同訓覺。

我唔想武武下變巴士底變恐怖政治。

人性麻木、係種族屠殺的起因。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)